政府不和黑警割蓆

參考政府，佢地死都唔同黑警割蓆，即使黑警行動啲畫面幾咁不堪入目。
再參考二哥，雖然滿口歪理，可能心入面都係諗，下次前線行動時醒少少，唔好俾人影到嘛，但係佢喺記者會度都無為任何警員行為道歉。
無論你係勇武定和理非，輸，係一齊輸，跟本無割蓆空間。
如果輸，有一班人會俾我哋呢度大部分人輸得慘，輸得多，佢地就係受傷致傷殘或已被捕的義士。我希望大家做任何嘢前先諗諗呢班已作出犠牲的義士。
我個人覺得，今日既畫面係難睇既，但正如政府同二哥咁，我哋係要諗方法補救，而唔係互相指責。
無論係前線定冷氣軍師，希望大家唔好灰心，集思廣益去諗應對策略。
香港加油

o岩
大家同氣連枝出事就應該幫手足搵cover而唔係屌手足既行動同你理念有出入
各自爬山就係目標一致但手法唔同亦都唔需要去judge人地做法會唔會搞壞件事
有問題就幫手擋冇事就繼續做

721

721 811